1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Метод forEach дозволяє використати написану функцію для кожного елементу масиву.

2. Як очистити масив?

За допомогою методу splice ми можемо видаляти і додавати елементи. Ми пишемо номер елементу, починаючи з нуля, з якого будемо видаляти елементи, потім пишемо номер елементу по який ми видаляємо  

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

За допомогою методу Array.isArray().